唱衰警察，打擊經濟，時代革命，光復香港！

今時今日就算你只是放工路過，逛街，街坊經過，好心為人急救，都有可能面對無差別的暴動罪，或受到無差別的襲擊。
其實民意已經要跟隨抗争者，抗爭者亦不必理其他人的所謂大眾民意。
亦要準備為這場光復香港運動作持久戰。
有兩種情況，會有利這場運動:
(1）經濟下滑，(當年董建華8萬5，樓價下跌，脚痛下台）
(2）警察和其家人及子女完全失去其警察以外的朋友。到時士氣低落，執政者失去警察支持。
以上兩種情况只是時間問題。
相對第一點如果樓價不下滑，年青人難上車，如果政府用經濟理由影響民意，民意可能最初有影響，但真係經濟轉差，民意慢慢又倒向反政府了。
由其第（2）點，應該距離目標不遠了，和理非，勇武，文宣針對性打擊警察。要令更多人相信警察就是黑社會。搞狗屋是對付黑社會。
================================================
星期五，日罷買救港，中秋罷無謂消費，
官警鄉黑，香港人自我宵禁，
多集會唱K，唱衰警察，自備食物飲品，不作無謂消費。
打擊經濟。
和理非商場是很好的行動，由其是領展嘅商場，全港18區行動，有冷氣，目的要所有商場都拒絕警察進入。
二百萬人遊行，分散各區，遍地開花，抗争要作持久戰，不要浪費太多體力，只要每星期都要有。有時啲激光晚會都幾好，目的係 keep住有新聞，吸引傳媒由其是外國傳媒報導。有時多在中西區中聯辦附近搞下活動，可牽制警方人手保護國黴國旗。
前線宜 hit and run ，注意體力。或有人戀戰，不割席，各有各做。目的不要讓警察回氣。 亦要收集敵方情報，不要硬碰。

點解總係有殘體字？ 係咪三毛？

留意個爭字

很好的文宣影片，對住警察宿舍，或警署，警察必經之路，日播夜播。

全面禁止同中國大陸有任何貿易
香港人要自給自足
屌你老母睇下邊個死先

推

日撚日去機場，和理飛
[/img]